有咩動畫老梗得黎又好睇？

好想睇翻啲老梗熱血野
衣加好多比人吹捧到好好睇果啲其實都冇以前果種熱血 果啲咩巨人呀，刀劍咩咩咩，根本完全都唔係果回事
有冇人有咩可以推薦翻？

海賊王

史上最強弟子兼一
光速蒙面俠21
RAVE聖石小子
魔偶馬戲團

Megalo Box, 好熱血

哩套係我唯一覺得有追看性嘅新番

刀劍神域

兼一真係好麻麻

天元突破

爛尾

唔係太識欣賞機戰類熱血

妖精的奶子

我的英雄學院

唔好搞笑啦⋯⋯「因爲我地係妖尾」就收晒所有人皮

有冇巴打睇過達爾大冒險

啲設定好幼歲向

有點悶，睇左少少就冇睇落去

咁諗就走寶啦

巴打鐘意睇邊方面
好似好多野都唔岩你胃口
係咪要介紹丁漫比你

唔係諗，係已經睇過...睇左一季，覺得冇咩特別。

Sad 咁無計啦

偽戀

jojo

黑礁

海賊王1睇到831，再睇埋個漫畫佢

其實我冇咩特別嘅類型會揀黎睇
咩類型都會睇，好似第一神拳、死筆、爆漫、入樽、封神、家教、消防員的故事...都有睇
但衣加好多都冇晒傳統jump嘅味道

哩套點會冇睇

我個人覺得可以試下黑子，雖然全部係超能力打波 同埋都ok熱血

以前睇入樽、龍珠果啲真係睇到停唔到。衣加果啲睇完一集都冇咩動力睇下一集

哩套我睇完差啲燒左套書

呢條先岩

帶著智慧型手機闖蕩異世界

近排比較新嘅(其實都唔新)又接受到嘅得七影帝，夢幻島，dr stone

鑽石王牌 好撚好睇

會唔會係年齡大左 心境都唔同左
其實我都有少少明依D感覺 雖然仲係鐘意同想搵好動漫睇
但係已經好難搵得返細細個睇動漫既感覺

係啊，因為傳統熱血友情努力玩咗咁多年，換湯唔換藥的話你唔悶畫嗰個都悶啦，相反宜家嘅漫畫題材、描寫、手法、思想都愈來愈多變化，如果只追求返舊時嗰種熱血，選擇少都相當正常。

不過就算真係要本格熱血其實排球都夠晒滾動啦，仲要滲咗好多有趣哲學同描寫。我的英雄學院好睇在大路之中嘅不平凡，人物性格王道得嚟細節夠立體，之後講到正義嘅象徵都係好有趣，動畫真係差啲，漫畫係好熱血嘅。

如果唔係淨要熱血直頭大把佳作啦。

我諗都係

鋼鍊

衣加果啲大部分比我嘅感覺唔係賣萌就賣肉
排球係幾熱血嘅，不過哩類作品衣加太少 近排睇無線套舞動青春都有啲驚喜

終於有人講😂一直諗緊lin登公認神作點解冇人睇

熱血得黎，一啲都唔拖泥帶水

牛姐套銀之匙都好好睇

排球少年

GTO

完全封鎖「合仔」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

梗你老母西咩垃圾

老梗熱血

運動：
我要高飛
火之相撲丸

王道：
魔界小金色
魔偶馬戲團
結界師
黑色五葉草

學園：
監獄學園
槍王黑澤
暗殺教室

?:
爆漫

打仗：
王者天下

大大力推

其實唔賣萌賣肉都大把正嘢㗎
水上悟志全部都好正，少少熱算，少少中二，多多真摯情感
暗黑日常可以睇晚安布布，睇到心都屈埋
輕鬆嘢有迷宮飯同尼采老師便利店
靈能百分百、一拳人物描寫好睇
致不滅的你幾有潛質
MAGI有深度，得意位係由冒險變打鬥再變深度漫

睇完再講

我都唔太好機戰，但呢套真心岀色，以你講嘅前提

雖然套野成日講呢句，但其實唔差(直至天狼島)

個個都推一於睇睇佢

屌你咁乜柒都唔好睇啦

可以試下衝鋒21

北斗神拳

哩套動漫畫都睇過晒，係正嘅（不過個人覺得漫畫結尾暴走）

前面有啲千篇一律，套野嘅重點擺左係後面，希望啱你睇，睇完上黎報告下

我無睇漫畫，動畫入面啲比賽 打神農寺好睇到痴線

因為果場係全套野最精彩果場黎
如果想補漫畫勸你睇完聖誕節碗好停，之後果啲真係變撚晒質

七大罪 扮豬食老虎->repeat 但係好睇

衝鋒21
結界師
鋼之鍊金術師
銀魂

飆速宅男
覺得熱血好睇

唔規定要熱血嘅話
魯路修啦 神作啊

老老收啱啱開始追緊
宅男真係不了，啲劇情不斷repeat 好公式化，場場比賽都好似差唔多咁

咁都公式
Any肥魯路修我心中神作
如果佢都唔岩睇嘅話巴打可以放棄尋找佳作

勇者赫魯庫
好老梗的友情，努力，勝利
但真係好好睇

老梗+熱血根本就講緊天元

排球
JOJO

鼻毛真拳

美食得俘虜

加旋
排球少年

睇左四集，暫時未感覺到有幾熱血...

入左美食島之後根本變左第二套野 開頭都仲好地地

偽戀⋯

屌 推介正嘢比你又嫌三嫌四 屌你老母啦

我的英雄學院好野黎

唔明哩套嘅熱血點起邊

天元突破 岩岩先走左去睇youtube條片

你topic話老梗 又無話熱血

自膠sor
上面一路講熱血講到自己都唔記得

百變小櫻

gundam build fighter第一季 夠晒熱血

第一季係可以接受嘅，第二季就...

我們的足球場
真三一
交響詩篇(爆發位)

青春熱血就睇南極

雙星陰陽師 不過要漫畫 動畫是伏

第二季個主角威能太大，打乜都贏咁

呢套頭一季的確無咩特喇 到運動會之後開始好睇 我覺得

植木的法則

真三一地球最後之一
真魔神衝擊 Z 篇

排球少年 啦
無得輸
黑子根本係垃圾

幽遊白書

睇過，打完仙水之後好似變到怪怪地咁
最老梗好睇果part得武術大會果part

排球少年都ok,不過動畫好似少左啲可以令人投入嘅bgm

我都覺，係得幽助同戶愚呂弟打嗰幕先好睇

鬼滅之刃

花牌情緣 真熱血假少女

驚爆危機

魯路修

火之丸相撲 純粹既熱血 缺點係主角光環太強

白銀的意志

因為你未聽第2季既peace sign

銀魂已經贏咗

都話重點係後半。。。

所以我都冇話要棄...

俾人吹奏完你先睇你肯定會挑骨頭+期望過高
我係你就寧願等自己無啦啦有鋪癮先睇

樓豬on99

冇比人劇透可能好啲嘅...

套野都過左幾多年...

有D POST 無啦啦有人提起 , 劇透左都唔出奇...

我不嬲冇留意套野

烈火之炎

呢套正 不過真係好撚舊

老梗又熱血

最強學生會長黑神

哩套好長

可以試下睇gunbuster ....

當年經典

百變小櫻1,2,3 季, 3x OVA, 1x OVD, Clear Card
全煲

tolove

空之色 水之色

鋼鍊 睇完諗住再睇埋鋼鍊FA 黃VIU 2套都有岩岩好

兩套都睇過，雖然好多人都話第一套好睇，不過我都係鍾意fa多啲

全金屬狂潮123
植木的法則
封神演義仙界傳
飛輪少年
最遊記reload
校園迷糊大王123
水星領航員123
藍海少女12

拳願阿修羅